環保撚：買蛋糕都要走塑！

環保撚真係戇鳩
夠膽你同我走撚埋下面舊膠

個蛋糕就咁攞？攞到返屋企咪食哂塵？

on9仔個蛋糕返到去實變撚哂型

點解唔走埋下面個膠盤?
點解唔走埋側面張膠紙?
呢個人實在太唔環保啦

用草繩紮住咪算囉

看圖作故

舊膠咪又係丟左去，自己唔拎當唔存在

FB有咩環保group 好想入去笑下

渣ga

應該學印度人放上頭

達爾文：自然選擇

下面個底可以回收嘅...
件膠邊咪又來掉...
但有點本末倒置左少少...

蛋糕盒唔係紙製品咩？

佢呢一款唔係

點解佢地咁環保要食蛋糕？仲要係買大型連鎖西餅店嘅？增加幾多碳排放量？

屌冚家去舖頭食咪得攞，又新鮮又環保
呢條友真渣

環保係好事, 但佢咁on9真係好撚好笑

環保撚真係無腦
你走塑有乜用,啲膠一早整好左,最多咪幫你掉落垃圾桶

呢條友好唔環保，下面仲要用個膠兜裝住
我不嬲帶榨汁機出街買蛋糕再倒入個鼓油樽

淘大撚個頭有問題

環保膠B：環保膠A你應該要走埋蛋糕低件膠，你完全唔環保

如果佢中途跌咗就好笑

所以話環保撚真係腦裝屎

不如走埋蛋糕邊嗰塊塑同埋直接用手捧住返去啦

自己整咪最環保囉，又要買又要環保

佢地做嚟係為自我感覺良好，但偏偏當做真理

紙盒唔買偏要買個膠盒走蓋
如果底同蓋係一對
咁就永遠有一個蓋係搵唔到partner

個蓋咪又係同你掉撚左落垃圾筒
走你老母膠咩
用人地對手掉=環保
唔好咁痴線啦大佬

On9...

做到咁 開始懷疑呢班係咪假膠嚟

頭先喺淘大見到樓主

嗰個唔係我

拎個膠/玻璃飯盒去裝都唔識 真係弱撚智

咁唔環保都有嘅
淨係走盒
無誠意

個店員喺佢擰轉背行走嗰下
一定笑柒佢

環保撚要輸血個陣係咪會即刻彈返起身唔要個膠袋裝血

我開始懷疑班人係假膠

救命呀！啲環保痴線佬不如快啲一齊集體自殺啦

九龍灣on9

點解唔自己帶盒傻傻地

環保就要走bra

唔係用紙盒架咩

有層膠係面。

食哂d塵入肚

有冇人行過打個乞嗤

環保撚真係好撚醒

焦土派

唔要衛生。

翻到屋企成層塵

短期係咁講但少左人用生產長遠一定少左係好事
但環保環到咁有乜謂

我想知佢地點買洗頭水 淋浴露個d?

環保 唔準用洗頭水、淋浴！用袋底泥摔下就算

真係成班on9

見到有人咁拎蛋糕就應該放條細路埋去撞跌佢個蛋糕啦

做咩唔走埋膠紙？

掉晒d環保撚落海咪最環保

食品包裝原意用黎阻擋污染，維持質素各樣
依家真係唔知做乜

走塑撚似智商有問題多過環保

食蛋糕定食塵啊 痴撚線

環保撚會唔會用condom

個“忌廉擠花袋”，咪又係膠袋

戇鳩
死撚開啲啦假環保撚
喺到呃光環呃like
仲用膠紙包住
用膠兜托住 個蛋糕
真環保撚係用口兜住個蛋糕

咁環保不如連蛋糕都唔好食，光合作用算數啦

好似 bb 啲爛屎

唔理lu

其他應該木馬屠城
入佢地群 鬧佢地唔夠環保
應該走埋個底盤
自己攞隻碟落去裝

想見識下環保人仕柯屎會唔會好似印度人咁環保

既然想環保走塑 點解唔預先帶定個盒畀人裝 要就噉拎住件蛋糕走?

連登仔日日cam住搞走塑呢班怪胎 應該搵到唔少野笑

冚球剷死晒d人咪最環保囉

On9仔由佢啦

應該係淘大

看圖作文 咩caption都無
你講咩都得喎

屌 係鋪頭食埋先走喇笨

好撚戇鳩

食得塵多short short地

咁環保點解唔食屎

搞走塑啲人係咪走撚埋個腦？

人地為打卡

目測係德福

繼續吹.jpg

依家興裸買
自己帶屋企啲垃圾樽去裝

#11

搞走塑個group 人 平均智商過唔過60

食塵

學舊時啲人用報紙包魚包菜包豆腐

30都唔知有冇

環保撚有撚腦識撚諗咩

救撚命

等我用個胃裝走佢

點解無人整跌佢個蛋糕後跑走

點解佢地咁環保要生存?

買蛋糕不嬲走塑 買完直接放落肚

遲D可能用CONDOM都俾佢地屌浪費

焗個蛋糕出嚟用咁多電已經唔環保

發覺啲環保撚原來係唔識分環保同衛生

係咪拎白卡

蛋糕要焗，用好多電，唔環保
就咁食 d 原材料落肚會環保好多

自膠
派埋比環保撚

點算啊啲環保撚真係無得救喇
到底佢哋知唔知咩叫走塑 我真係第一次見啲人走塑可以走到咁弱智 講真你同店員講唔要佢咪又係幫你扔咗佢

咁點計先

一日係生物就永遠唔會環保到
屌你老母又食又排泄,用電用火己經全面on9

好似落緊雨

如果係落緊雨就真係抵撚死

樓住含住個蛋糕番屋企咪得

不如唔好食啦屌

好撚污糟

咪就係
以為條街d好乾淨咩

環保唔係有樣嘢叫Reuse嘅咩
一樣整咗出嚟嘅嘢你唔要，咁樣根本對環境無幫助
唯有一開始唔去幫襯先避免到
香港人連環保都可以變質

更加唔環保：
1）個膠袋唔可以再用，一係用廁紙掃乾淨，但得不償失
2）無緊d 蛋糕cream ，即係浪費食物

圍邊果啲都係膠嚟
條友咁多膠都買

買茶籽粉自己整

下面個舊唔係膠呀?

環保撚自障冇極限

走撚左個腦

慶祝生日唔係浪費資源咩？
大自然唔會慶祝生日架喎

垃圾環保撚

拎個鞋盒去就夠環保啦！on9環保撚

環保膠應該飯都唔好食 源頭減廢 唔食就0炭排放

慳個蓋就覺得自己環保咗，不如一早自己定帶幾個盒出街啦，講到尾咪又係平時生活上根本準備不足，依家只係忽然環保

請大家支持環保

呢班人似智障多過支持環保，完全唔明環保係乜，好心d舖頭咪同佢地癲啦，邊間鋪頭有guts 講繼續派飲筒，即刻日日幫襯佢

佢自備個盒去買會唔會仲環保啊
偽環保

純素安全套

真係環保果d人唔會係fb同人講
呢班人似智障/要出位多過真環保

雪櫃最撚多細菌，儲定錢睇醫生差唔多

佢走塑走埋自己個腦，因為膠做

自己整啦屌

個蛋糕咁大個 究竟用左幾多雞蛋
仲有啲朱古力粉，朱古力，cream
我想像唔到製作依個蛋糕產生左幾多額外既碳排放

holy shit 有菜唔食食蛋糕？wtf??為左慶祝啲咩？
慶祝地球快啲玩完？會唔會太自私

真正既環保係做好廢物分類
屌你左走右走真係戇鳩
咪撚搭交通工具呀咁撚環保
成個柒姑碌咁

其實佢地咁做 完全係想show off自己
一齊圍爐拎光環

呢啲我覺得又唔駛反對，佢真係整到更環保嘅代替品，雖然篇文無講有無做測試，唔知質地係咪比得上普通dom

下次出街見到試下突然係佢後面大聲叫嚇佢

佢地走塑失敗都會post 上去 好搞笑架
仲會借d 意想批鬥間餐廳

個袋係可以重用嗰隻食物袋

但明你講咩
有時走到太極端係無撚用
呢班人其實都係出嚟呃 like 㗎啫

愈黎愈似一班精神病人

搞走塑個page 啲人，成功走到樣求其一樣嘢，就好刻意加hashtag #成功走塑，影埋相又寫一大段嘢，講到好似千辛萬苦攀山涉水咁先走到條飲管，你話唔係為咗自己感覺良好，我就唔多信。
我識身邊真係身體力行嘅人，一日生活慳到嘅嘢起碼夠開十幾個post ，但佢哋根本唔會上網講

謝絕動物測試

其實證明唔漏就得啦

環保就唔應該食蛋糕，所有食材原料都有用到包裝。真係無腦

係街見到直頭要報警，傻人發現案

真心搞環保唔該食飯自己煮，蛋糕自己焗

其實佢地係咪唔知道整個蛋糕出嚟都好撚唔環保

環保撚存在已經係浪費緊地球資源 死撚咗去最環保

搞堂食啦屌

其實係咪假膠group黎

好心班友快撚d跳落海餵魚或者埋落地底做肥料，救下地球啦

我係店員會直接丟落垃圾桶 呢個世界啲人成日以為其他人會因為你嘅想法迎合自己 收皮啦
的確係環保嘅 個蛋糕拎出街成棵樹咁吸塵吸廢氣 多得佢空氣都好啲

痴線

其實我真係唔介意環保撚有幾痴線
你唔好痴線到搞鳩我就得喇

老麥日日無飲管我當初都以為係笑話黎
大家樂日日無飲管但係就堂食派即棄餐具，聽落好好笑？sorry，都係真既

走智商

返去吃塵

你咪理啦
食塵環保

識唔識架
咁咪晒左條繩
去工場一出爐就食啦

on99，個蛋糕實痴撚晒塵

個底就唔係膠 自己帶盒去裝嘛

仲要痴曬塵

環吹環屌

去鋪頭唔環保
個蛋糕要由廠送去鋪
會有所謂碳足印
一般嘅環保同志都冚家入廠食
叻啲嘅就係直接食適量麵粉、蛋、奶、油，等佢地喺肚入面變成蛋糕而且直接消代
最叻嘅一定係直接食穀物，喺佢地打成粉之前就食，咁就最少碳足印

呢個世界上最需要消失就係環保撚同動保撚

香港呢啲咁on9嘅環保撚九成都係女人

動保撚同環保撚比完都正常咗

你個豉油樽係咪膠做嫁

要洗咪浪費水

食返自己d屎咪夠環保囉 食咩蛋糕姐

袋個蛋糕落褲袋咪算囉 洗乜搞咁多野

越黎越覺呢班人係曲線反環保，
專做d 野出黎比人笑

咁佢咁做影響唔到人都冇問題既

唔影響人就ok啦

好過某d唔比人食肉既素食撚同乜都要走塑 要求埋人地都要走塑既環保撚

環保撚本身已經係一舊塑啦

港式環保

係咪我孤陋寡聞

環保撚唔好去超市買嘢，咁多塑

擠完嗰支嘢佢係咪食撚咗落肚？

今次搞唔人就算啦，話知佢用手就咁拎住佢返屋企都好
(雖然真係好on9 )

點樣裸買

全撚部膠黎
屌佢係咪用廿年先
唔係就用手拎啦屌

痴撚線

其實唔係好明點解要po上去
係咪成班一齊拎光環開心啲
定係咁樣會令其他人自覺走塑
笑你on9咋

為咗拎光環可以去到幾盡
個盒唔撚係膠

想同大家分享下，等大家下次買蛋糕都記得走塑

嗰FB group 有好多類似嘅post

環保撚?

屌你成班環保撚上曬腦

咁同食塵有咩分別？

我又覺得呢個無乜問題
佢慳咗嘅膠袋真係未用過嘅
唔似班白痴唔要啲預先包裝好、唔會重用嘅塑膠
同埋都唔算影響人嘅

大把呢d on9 post
其實呢d都未算最極品
最極品係會出聲指責人地唔環保

佢咁做又唔太反智姐 起碼唔會好似蛋糕痴線佬咁

講真吖，本身佢地自己玩搞唔到人就好地地，最大問題係有一大部分都係偏激到格硬迫/屌到啲餐廳/公司跟佢地做先令咁反感
仲有係唔知點解佢地又唔屌政府唔搞好啲環保同回收，永遠都淨係識屌鳩你地啲人唔環保

癲婆通街鬧人
如果佢遇著我實屌到佢上天花板

佢地再咁越搞越多擾民野既話
我諗之後遊行示威目標唔再只係政府，環保撚都會成為抗議目標

我都遇過差唔多ge事,有人叫我幾個包裝埋一齊咪得,屌你我幫同事買點撚樣裝埋一齊,仲夠膽死用手勢制止個店員幫我入d包落袋
屌你老母我慶慶地直接拎50蚊出黎買間鋪d膠袋,然後黎手響佢面前成pack放入垃圾桶,條友激撚到爆血管咁濟

生蝦咁跳

唔反對盡量用少d膠
不過用膠盒又要用水洗又落洗潔精
乜真係0污染咩

開名啦
屌柒條死臭閪
On撚99

Ho ball
繼續努力
屌柒啲環保撚

知唔知點解佢唔自己帶個盒？
因為咁樣個post就唔夠juicy，光環會唔夠光

圍爐呃like先係班走塑撚嘅目的

咁巴閉唔好着衫做瑜伽啦
垃圾死臭閪Queenie

環保撚成日為佢地個閪袋覺得自豪

唔好著衫啊, D衫都有膠架

仲話非廣告 笑撚死

係度沾沾自喜
其實好撚柒

宜家nike啲波衫係用膠樽造嘅，唔知佢地會唔會屌返人地轉頭叫人走塑？

環保撚連個腦都走埋

唔食就最環保

香港地，所謂環保人士真係含得撚。
個個做既所為環保係拎光環。
環保從來唔係唔用膠或者好似班on9咁做埋啲無謂野
而係從現有狀況去改變，好似紙飲管，紙袋，可分解物料。
班撚屌以為走塑=環保。
香港人最叻拎光環，然後喂喂喂開心下

蛋糕整既過程要用電已經唔環保
環保人士應該要去晒種菜自給自足
著衫要亞當夏娃咁
仲用咩電話電腦社交媒體
晒電

塞哂落個袋見到都唔開胃

如果海龜係比condom塞住個鼻
依家啲環保撚會唔會反condom

好快感染唔知咩菌之後死

都話有錢收
唔知tag 一tag 有幾錢

有無邊Dgrp入面多柒事推薦下 得閒無事入去笑

笑到仆街

比我遇倒既會即刻比多2蚊問店員要多4個袋

我想問下條ON9 用咩嚟染髮?

原來上邊有人已經買1pack

想像下條友企喺路中心，一隻手拎住蛋糕，一隻手拎住手機黎影相就覺得好撚好笑

條友住淘大

環保已變質成宗教狂熱

佢肯拎一堆野出街冇問題，只要唔好強迫人要咁就得

如果真係想走塑帶個盒去裝仲好啦
條街又多塵 圍邊同下面個兜咪又係膠

其實最撚應該走係壽司塊假樹葉

環保撚個死人腦幾時走埋膠？

幾年之前環保係回收雞蛋殼整肥料種花
乜野環保洗手液
呢加真係。。呢班人除左走膠
仲識D乜

班環保撚食得太多細菌個腦生撚哂蟲
幾時赤腳出街
啲鞋咁撚多膠

可以用紙皮代替

食甜品已經唔環保啦
製糖種甘蔗斬幾多樹林

屌 其實唔係啲人向住個海扔垃圾先咩

新年第一Post，「走塑」成功嗰啲日常嘢就唔好講啦！係尋晚Book咗枱喺一間印度餐廳開會食飯，自己Book枱反而自己遲到，咁到齊嘅朋友梗係已經落咗Order叫曬嘢啦！當我剛啱坐低驚魂未定之際已經開如上菜，點不知佢係叫咗個6人套餐就跟足咁多杯芒果奶昔嘢飲，當然你無叫走飲筒店員就梗係全部跟齊俾你啦！走塑失敗～

咁當然唔怪得任何人係我遲到無負責埋Order嗰Part，時機錯過咗就係錯過咗，咁唔緊要啦嚟咗插曬落去其他人就唯有照用，而我本身有不鏽鋼飲管跟身我就梗係唔會用佢支即棄飲管啦！即使我當時用唔用佢佢最終都係會變廢物，大多數人見唔插都插咗落去咯…照用啦！但我無用即棄塑膠飲筒嘅習慣都已經踏入第三年了，無理由為咗一次錯誤而違背自己嘅原則呢？真係唔想得過且過，又要我重拾返使用膠管嘅感覺㗎！

因此我最後都係選擇抽返起支膠管唔用暫放埋一邊，用返自己支「不鏽鋼飲管」繼續飲用，我從來就唔會話抱住「即棄塑膠飲管都唔知邊道生產」乾唔乾淨衛生嗰啲理由而選擇唔用，而係希望自己喺任何情況下習慣成自然，唔好俾自己有籍口「用一次半次無問題啦反正有得回收」，當然我Keep返起唔係為咗谷大不站回收廢塑膠個量，得八支塑膠飲管咁微不足道嘅小事又何足掛齒？總之只係想制造返一個畫面，將每次個人嚟講走塑失敗嘅即棄餐具通通保留，擺返喺面前對住佢以作警戒咁嘅作用而已，實際上過去一年我所有走塑失敗嘅所有個案嗰支飲管我一直仍然留到依家，俾自己知道這些年來我係幾咁粗心大意，一時鬆口令件事變得咁壞，所以你知道點解當時華X冰室幫我走飲管係喺個客背後即掉件事我係幾咁憤怒啦～

如果呢個世界冇social media
係咪就少好多呢類環保撚呢？

屌佢老未不如張過往既飲管砌成十字架釘自己上去啦，警戒自己

我覺得真正環保既人係唔會用呢啲socail media,呢種人只係想引人注意，自我感覺良好，如果潮流興唔走塑，佢分分鐘插十支膠飲管落杯野飲奶西咁啜性興奮

為咗呃like

環保撚:邊個雞竇唔用就批鬥佢

好想知呢班人有病會唔會入院？
吊鹽水個包裝 膠！ 針筒 膠！
可能去大陸醫院先啱佢地
有得重用針筒 幾環保

唔係反對環保 但佢地所做既唔係環保 只係拎光環！

根本social media就係令今時今日批後生左膠化嘅元兇
咁大個免費平台畀人向全世界宣傳自己生活幾咁正確 情操幾咁高尚 然後自我感覺良好

自備膠盒裝鹽水

又或者拎個用完既鹽水樽番去裝水飲

根本包裝好既膠盒 拆左出黎一定唔會重用

店員咪又係掉左佢

環保人仕咁高尚情操，我真係識條鐵，佢哋扲到咁多光環，幾時會感動上天，俾佢地羽化昇仙？

仲好撚病態呢班人

有冇人入左撚佢地

明明可以買紙盒裝既蛋糕
但走去買 d 包幾層膠既蛋糕
呢 d 人本身已經唔環保，而且呢 d 人通常唔知點回收 d 野

其實環保撚縮返入佢老母個閪到就最環保

買就過餸都知真係用好多膠袋
佢呢個行為其實幾好 只要唔搞到人

走智商～

屌你拎番起支飲管再插自己支野咪又要洗多次
用咁多水黎警惕自己又真係好環保

好多膠袋直接裝肉裝野好多陣味重用唔到
同埋你垃圾桶有冇咁細個呀大哥

最過份係唔走埋個蛋糕
整個蛋糕浪費咁多能源
保存係雪櫃又係能源

我成日覺得好污糟
又要洗

仲要幾樣野撈埋一齊
運送途中一定亂撚晒
諗起都覺得嘔心

你有冇買過餸？
你買魚買肉買豆腐果d袋點重用？
我唔係撐環保撚
我只係認為呢條友佢環保 又唔搞到人 又唔會影響件事
連登仔唔好為屌而屌啦

店員擰轉背就一邊講發神經，一邊掉舊膠去垃圾桶

搞走塑

外國有出洗頭皂，包裝好似係紙，可以回收

有部分環保膠係用生完bb個啲生理樽去洗屎忽
唔知舊野真名係咩
痾尿就唔知用咩法，吱晒啲尿出黎
或者用手巾仔抹，抹完去洗手盤洗

當然呢啲係極端做法，有好多環保膠未接受到
會屌柒返條友好唔衛生

巴打追得好貼

呢個PAGE又係呢條友做ADMIN
大家可以拜讀下佢D文筆

我見周不時都有人曲線串駕佢地

仲有素食青年-自戀一族

環保撚唔好生仔啊 生多件浪費地球資源咁唔環保

左下角嗰PAT嘢 好撚似啲屎漬咁

佢地根本自我感覺良好

走膠為咗呃like多過真係為環保

兩步路到屋企，好心你就即場食撚埋佢啦，走啲唔走啲。
學人環保，環條撚咩

支持環保，人人有責

環保撚拎曬去整人形蜈蚣高最環保

望咗一望
乜撚回收共學
後面個回收鏈都搞唔掂
而家要人分1234567把鬼咩
回收分類各處鄉村各處例
唔同城市 甚至唔同區都有分別
而且不時改動 每次轉玩法啲居民又要適應過一次 好麻煩架

見到都唔想刷牙

佢打D 野又長又譖
諗到乜就打乜

跌左=用多一倍膠

將所有野食同汁倒曬落一個袋 見到個袋一堆野撈埋一堆汁已經唔想食

賣廣告之嘛
差在未寫埋句"此袋喺樓主嘅環保專賣店有售"

我諗番起早幾年興過嘅布緯療法
嗰個嚴浩日以繼夜夜以繼日全天候不停吹奏冷榨亞麻籽油同茅屋芝士
當然喺佢間舖有得賣啦

撈埋哂好似豬稍咁

本身已經有咁多個盤都唔用

最痴線係,當你同佢講,
唔食蛋糕咪最環保,
佢會答你話想食既就食,盡量去做,
有需要用到既膠都冇計。

但你同佢講話敏感牙齒要用飲筒,
佢就答你唔飲凍野使唔使死

好快了解咗呢隻袋係乜嘢嚟

入面咁寫：
「Pockeat外袋的材料是聚脂纖維Polyester，內袋是可熱塑性橡膠 TPU。內層材質耐熱溫度達120℃，可以直接接觸食物 (SGS檢驗報告)。但在使用上有一些限制，必須提醒：

1. 不能作為直火加熱、微波、蒸煮的容器
2. 內袋材質是具有紋理的，較易吸附食物味道。請依個人標準評估適合承裝的食物。並參考使用指南中的去除味道方法
3. 請避免盛裝咖哩、辣油、火龍果等富有色素的食物，以防食物袋染色。」

袋始終多窿罅位，我唔知條友點洗得夠乾淨喇
洗多幾次咪即係用多咗水同洗潔精

佢冇拎走嗰啲盤呀兜呀 咪又係掉去垃圾桶
公司搞party食呢啲嘢就必然有呢啲垃圾
想環保點解唔一早提議搞potluck或者自己唔參與呢

會塞係海龜個鼻度

種米種麥都要用肥田料，直接食屎就最環保，冇碳排放之餘仲可以reuse食物

無source 得張圖

乜而家機場保安咁鬆？
之前金屬刀叉一定要寄倉架

下面塊膠黎ga, 走D唔走D, 地球比佢搞wan哂
下次自備報紙, 徒手拎先算合格

咁都上到機

走火入魔

洗
係需要比被洗物件面積更加多既水資源去洗
洗潔精會造成環境破壞, 要後續處理 姐係又要人力物力電力分解

除咗好似港女曬名牌包包咁show off佢個環保食物袋之外
我諗唔到有咩需要用
其實放晒入一個錫紙盒封番個蓋咪搞掂囉

店員當佢戇鳩順手掉撚左舊膠

有冇link,想睇回覆

飛機餐嗰啲膠餐具 如果係因航嗰種厚身嘅 係會重用
而且膠餐具重量輕啲 減少油耗

「記者就餐具問題向各本地航空公司查詢，國泰航空指，其塑膠餐具並非一次性塑膠，公司會把餐具清洗、消毒及重新包裝；至於曾派給乘客的餐具，即使未被使用，基於衛生也會拆開清洗；而從未派發的餐具則會儲存在機艙內，在下一個用餐時段或航班使用。」

成日見到啲膠有磨損痕跡原來係咁

好日唔食一餐快餐，同樣係頭文字大嘅連鎖快餐店喺應對環保「走塑」方面嘅態度同措施，都明顯比另一家較為進取得多。

就以堂食Cashier落單要求「走飲管」為例，基本上Order一落入到廚房就保證使命必達，由點菜到上菜每個環節周不時都向你多謝前…多謝後…多謝你支持環保，方死你Feel唔到嗰份誠意，對於食客嚟講實在有點兒受寵若驚，咁當然「禮多人不怪」，我哋依啲多多都受得起。

依餐一行四人同枱食飯各自修行，朋友埋到位至醒起以為要走去同水吧講至識咁做，我話乜都喺落Order嗰吓噏曬就OK㗎喇！有個見我哋叫「走飲管」到上菜嗰吓又學我哋咁環保向侍應要求攞返走支飲管，店員又送一句「多謝支持環保」。

到最後Order嗰位我行我素佢完全無意識要跟風走管， 咁個盤上面就有支即棄飲管剩咗喺道，不過此時大家忙於「走塑」嘅關心原來店家已經連一支即棄塑膠飲管都唔提供了，店家俾嘅係一支好似廁紙筒咁硬淨嘅「紙飲管」，咁即係話我哋就算唔記得嗌走飲管其實都唔會喺堂食額外製造塑膠垃圾啦！此舉比起大家想像中對環保走塑嘅友善程度走得更前，比同業更加進取而唔係有啲講咗當做咗，做啲又唔做啲仲要大肆宣傳嗰種，雖然小弟平時食飯唔會趕到要食快餐我亦唔會因此而幫襯多咗，但至起碼以後要揾大字頭嘅快餐店我唔會入錯門口，久唔久一有機會又幫襯吓以示鼓勵和支持。

有無人可以教下條撚樣點用標點？

環保閪都係當年佢老母走塑出嚟嘅孽種

環保撚玩到減標點符號

咪撚就係

所以就要推廣個環保食物袋囉
下次去買蛋糕叫佢裝入個袋度咪得

根本就on撚9
啲同事苦惱係因為佢哋要用腦
是但乜鳩都倒埋一袋係人都諗到啦,我拎個膠袋咪得
但問題係核突,難食啊屌你

其實係咪要隊枝牙刷落去
定係點用

牙刷都係膠 要走塑
用手指篤落去

官網睇到 原來呢隻牙膏HK$98.00/80ml
環保真係一門大生意

人哋就掟煲唔掟蓋 佢就掟蓋唔掟煲

用嗰啲盤，咪昂唔到like，sell唔到佢個袋囉

香港人 搞環保哂尻氣
普通人 就只係會跟風 唔用腦 刷下存在感
商人就只係諗點樣用環保2隻字呃人錢

不如走埋佢個人呀

唔好去睇牙醫啊 成堆架撐都要用膠袋包住嫁

搞到我以後唔敢搭飛機
班撚樣癲起上嚟會唔會劫機

環保撚根本唔應該去旅行
飛機排放高
飛機餐大量廚餘同即棄用品
軟喼硬喼都係塑膠材料製造
Passport頁頁都得膠質紙

班環保撚咩都做得出架屌你
唔好殺我啊！環保萬歲！

洗潔精同水都用多左，唔知幾個膠袋（仲可以裝垃圾）易d整死海龜定佢兜洗潔精水易d整死海龜呢

老非中

寫信去機管局問下啦

佢地個腦到底係點構造？？？

膠+塵

好快就走埋成件蛋糕

D環保撚如果唔係素食者
實在係太唔環保 增加太多碳足印

點解唔自備食物盒

好唔環保wor

岩 其實食蛋糕都好唔環保

蛋糕唔係必需品 carbon foodprint又大

啱啱入 搞走塑個grp睇左2，3個post
已經覺得佢地好撚好笑
講m記麥樂雞走醬果單
話人地叫佢唔好食m記係好極端既事

你啱。我身邊識有人真係默默自己環保，戴餐盒餐具同暖杯出街，生活上自己減廢。
佢自己環保但唔會逼人，同我地其他人食飯唔會阿支阿佐，要人聽佢支笛。食肆員工佢唔會批評，走到就走，走唔到佢都會話算，因為佢知道食肆員工只係跟order 做嘢，下下跟你意思好難做，人地轉頭俾老細鬧仲衰。
佢更加唔會入呢啲白痴group，佢自己fb 都唔會post 相證明自己啲戰績，因為佢每日嘅生活環保到隨便都開到幾廿個呢啲post 啦，唔會得閒走嚟擦存在感。
呢啲人先係真環保人士，上網post 嘢果啲只係attention seeker

弱閪智

呢個正 連家人都想屌柒佢

個 page 好撚好笑

屌你嘥水嘥洗潔清洗果幾個袋仔，再落街搭地鐵同人交收咪仲唔環保
幾時重用埋紙巾個膠袋呀

有呢d屋企人真係麻撚煩

啱啱見到有個
無遮袋
用果d食物袋黎放把遮

雖然會洗，但我都係覺得好嘔心

呢個仲喊埋添

屌 真係麻撚煩

弱智 野都唔比人飲

呢個好笑

屌你老母 你現場食尻埋佢咪 連下面個膠盤都可以走埋囉 呢家咁撚唔環保

屌依個真係痴撚左線

有冇考慮一個二個開假ac 入環保閪個谷
日日將啲走火入魔事件打上去
等到啲死環保閪個個神憎鬼厭

呢個環保撚道行未夠啦
出街都唔帶定環保杯環保粗飲筒
有嘅話咪可以畀佢屋企人用囉

環動素係香港新三大左癌集中地。

環保走膠拎光環
只愛貓狗動物權益撚
素食塔利班

珍珠奶茶唔用飲管

隊個廁紙筒落去飲囉

屌你早知唔睇呢個post 笑到瞓唔到覺

笑撚死

真係痴撚線
為做而做

蛋糕本身就唔環保

其實點解唔走石油 賣哂啲車 霸坐交通工具
行不到的地方不去 乜都搞撚掂啦走數撚

屌你老母吾好着鞋la

睇第一段都知係Leo條on9，下下打論文出來講廢話，人地用一句講到既野佢要用十尻幾句。佢寫野唔係想人地明佢表達啲乜，而係自我感覺良好

屙屎唔好用廁紙用竹啦
古代都係咁

廁所板都係膠嚟
冬天直接坐落個瓦缸度啦

琴晚無聊再追落d
真係會買唔係膠既牙刷

你真係了解佢地
環保撚屌另一個環保撚做乜用廁紙

呢個Anson Chan係咪臥底黎？

買大陸野 因住生菊花癌

曲線黎嫁，成日見佢係小心駕駛個group度笑鳩佢地

M巾都唔用

Anson Chan?

其實所有外賣都唔環保 廢除外賣就啱

係
D留言曲到圓

由佢啦 死左仲好

食塵啦

其實唔洗專登做佢地已經走火入魔左

仲要大陸紙巾

回收唔到咪掉入垃圾桶囉
寄去人地公司做乜鳩？

屋企人做膠膜機器

呢堆膠夠整過千個膠袋
一個膠袋其實好薄，0.0幾mm，都唔夠0.5gram
佢呢堆膠就真係好唔環保

重有，柔順劑洗衣液牙膏汽油都係用石油製品製成
走個容器唔走入面既石油真係好唔環保

你係條街行, 馬路全部都係塵, 你返屋企點食

如果佢地真係咁做
一定要屌柒佢地

屌笑到停唔到

大佬 條法包仲長過個食物袋同手提袋

一定污糟哂

真係怕撚左佢地，你自己做影響唔到人唔緊要
但屌，你咪逼全世界要跟住你果套啦
極反感

發誓唔食發泡膠兜裝過既野食

經典重溫：m記閪客bell Cheng
人地唔幫佢過杯就聲大大
轉頭就支持填海起公屋

環保撚支持填海
精神分裂

有公屋住嘛！
走左枝飲管咪夠環囉

拎曬班環保撚堆田咪源頭減廢

環保一定係好事
但係千祈唔好影響其他人

喂 搞走塑班閪人係邊？
講兩句啊不如

最緊要扮唔覺意影到個袋，有錢收

比我現場見到佢咁做 我即刻加多5豪買多個膠袋

真係忍夠social media嗰啲植入式廣告

要學冚產黨捉班環保署出黎批鬥先得
屌你老母，環保係自發做，邊有撚得強迫
佢地咁撚環保就咪撚食肉類，咪撚用地球d野，全撚部訓街，同埋唔好著衫褲裸體出街

痴孖根

做佢個仔真慘

樓上大家都以為佢係走蓋 仲好多正皮以為自己好醒
但其實佢依款蛋糕都係放蛋糕盒
即係平時你地買生日蛋糕嗰啲紙盒不過唔同size
利申 做過東海堂

應該即時含入口度 唔使拎來拎咁煩

咁佢做人都幾辛苦喎

諗多咗
個班人應該多數係真心低智能

屌
依個都算正常啦
個腦仲未膠化

依個post仲好笑過周星馳d戲

因航張menu 人地翻用架
佢咁搞不如連本magazine甚至safety card都畀番空姐
同埋遇氣流記得拎定自己個食物袋做嘔肚袋 嘔完打卡

班傻閪環保撚圍爐guoup搞走塑睇到後批鬥樓主

余珮環仲話樓主老豆垃圾
余珮環

btw其實點解班傻閪環保撚多數都係女人／港女樣

其實環保撚係咪唔會用10蚊紙？

係呀 膠鈔冇得回收

整一個環保袋要用既膠可能整到一千個膠袋
你一個袋用唔用到一千次先
仲未計你洗袋啲水同洗潔精

咁可以用棉/麻袋嘅

保持車速先

5個～

成個大食會無乜食，因為諗住d膠膠膠點處理點重用

膠上腦
有呢d親戚真係喊三聲

幾有道理，雖然係仇思達講

關你撚事咩咁多嗲

環保撚正仆街
明明係拎左人free出黎既野賺錢
搞走塑果個日青仲要死兜話：「有本事咪自己賣」
乜撚野人黎嫁？

戇鳩
奉旨用你個閪杯嫁？
你個杯有咩細菌唔通又賴我啊？

其實不如連登仔都係fb開個「反走塑」group同佢地打對台啦

樓主有個"唔走塑"既PAGE

整容都要好多塑膠嫁

咁starbucks可以用自帶杯又係跟邊條衛生條例？

M記有衛生方面既考慮
STARBUCK 可以自帶杯唔等於所有食肆都會俾咁做

咁環保就唔好去整容啦八婆

d女幾時走假波